寬頻轉台！

本身用緊網上行，想轉hkbn但屋企棟野冇位

個舊plan成3xx 1000m ，想轉人簽過可以有咩價 最緊要快 thxthxthx 請報價

搵我

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

樓主留個tg我搵你傾傾呀
我網上爬嫁